一名海关和边境保护工作人员周四对政府高级官员表示，该机构预计5月份将有13000名孤身儿童过境，这是一个高峰，直接熟悉讨论情况的消息人士告诉Axios。创纪录的13000名举目无亲的移民儿童预计将于2021年5月|斯特夫W.基特| 2月26日| Axios穿越美国边境
房东们说，最早可能发生的情况可能是“太晚了”，他们辩称，如果不能诉诸法庭，他们就无法赶走那些将其他居民置于危险境地的坏的或暴力的房客。法官拒绝了捷运局停止驱逐申请的最新请求《凯尔·斯文森》2021年2月26日《华盛顿邮报》
本月早些时候，穆尔宣布，他将在5月结束在纽约的罗宾汉基金会的四年任期，该基金会是一个致力于反贫困措施的非盈利组织。作家、活动家韦斯·摩尔权衡马里兰州州长艾琳·考克斯的竞选，2021年2月25日《华盛顿邮报》
中国的首次火星之旅也将在5月或6月的某个时候尝试着陆这一艰巨任务。火星探索对地球上的国际政治意味着什么|蒂姆·费恩霍尔茨| 2021年2月18日|石英
谷歌搜索内容主管卡罗琳·莱登（Carolyn Lyden）在5月份告诉网站所有者，核心网站的重要信息将在2021年成为其算法的一部分，大多数SEO在发布之前一直在努力改进其指标。核心网络生命值这个麻烦吗？文章排名混乱；周二的每日简报|卡罗琳·莱登| 2021年2月16日|搜索引擎登陆
威利·尼尔森和诺拉·琼斯五月至十二月在壁炉里调情。《宝贝，外面很冷》是WTF最受欢迎的约会强奸节日经典之作《凯文·法伦》2014年11月19日《每日野兽》的封面
在这种感觉的压力下，许多古往今来的单身男人都采取了一种不顾一切的态度。《金钱与枪支：我们如何摆脱生存恐惧》|詹姆斯·普洛斯| 2014年4月18日|每日野兽报
你能想象5月16日之后，他的执行制片合伙人沃尔特斯和他一起躲在摄像机后面吗？不记得芭芭拉·沃尔特斯的《风景》了吧？蒂姆·蒂曼？2014年4月8日？每日野兽
纳撒尼尔·霍桑（Nathaniel Hawthorne）在其小说《欢乐山的五月柱——美国娱乐史》（Stefan Beck，2014年2月9日）中写道：“欢乐与忧郁正在争夺一个帝国。”
然后将是5月中旬，国会需要再次提高债务上限。理顺先生的最后立场是迈克尔·托马斯基（Michael Tomasky）2013年4月11日《每日野兽》（DAILY BEAST）
他的态度有点像魔鬼似的，他对生活本身的把握似乎在下滑
在某些情绪中，他拥有一种让大多数女性感到愉悦的那种奔放和魔鬼般的空气，只要这个男人是一个世界主义者
我记得你的《早上的五一节》——诅咒我，这是我听过的最好的喜剧歌曲。查尔斯·J·黄毛绒先生回忆录|威廉·马克皮斯·萨克雷
在阴冷多风的日子里，在五月飞的季节里，你会发现小苍蝇比五月飞的杀手要好得多
也许你的房间里会有一个瓷碗和水罐，还有人帮你倒泔水。英国孤儿玛丽·简·霍姆斯